{
  "Rename": "重命名",
  "Remove": "移除",
  "Uploading files": "文件上传中",
  "Create folder": "创建文件夹",
  "Upload files": "上传文件",
  "Asset Manager": "素材管理器",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Register": "注册",
  "Login": "登录",
  "Error:": "错误：",
  "Server version:": "服务器版本：",
  "Copy": "复制",
  "Close": "关闭",
  "Submit": "提交",
  "Session Name": "团名",
  "Create": "创建",
  "Account Settings": "账号设置",
  "Logout": "注销",
  "Your sessions": "你跑的团",
  "No active sessions": "没有可跑的团",
  "Create a session": "创建一个团",
  "Create a new session": "创建一个新团",
  "Delete floor": "移除楼层",
  "Add new floor": "添加楼层",
  "value": "值",
  "Add timed effect": "添加定时效果",
  "Toggle public / private": "切换公开/私人",
  "Toggle individual / group initiative": "切换个人/群体先攻",
  "Delete initiative": "删除先攻",
  "Auto lock vision (only show vision active token)": "自动锁定视野（只会显示视野可用的Token）",
  "Auto camera lock on active token": "自动锁定视角到当前Token",
  "Reset rounds/turns": "充值轮次/回合",
  "Next": "下一个",
  "Initiative": "先攻",
  "Category": "分类",
  "Visible": "可见",
  "Delete": "删除",
  "search": "搜索",
  "Toggle public/private": "切换公开/私人",
  "Delete label": "删除标签",
  "Label manager": "标签管理器",
  "Cat[DOT]": "类别",
  "Name": "名称",
  "Vis[DOT]": "视野",
  "Del[DOT]": "删除",
  "No labels exist yet": "尚无标签",
  "Add": "添加",
  "Add new location": "添加新地点",
  "Show specific players": "显示特定玩家",
  "Players": "玩家",
  "Search": "搜索",
  "Open asset manager": "打开素材管理器",
  "Create note": "创建便签",
  "Delete marker": "删除记号",
  "Assets": "素材",
  "No assets": "没有素材",
  "Notes": "便签",
  "No notes": "没有便签",
  "DM Options": "DM选项",
  "Markers": "记号",
  "No markers": "没有记号",
  "Client Options": "客户端选项",
  "Grid Colour:": "网格颜色",
  "FOW Colour:": "迷雾颜色",
  "Ruler Colour:": "尺子颜色",
  "Invert ALT behaviour": "反转ALT功能",
  "Exit": "退出",
  "Edit title": "编辑标题",
  "Remove note": "移除便签",
  "Toggle edit access": "切换编辑权限",
  "Toggle movement access": "切换移动权限",
  "Toggle vision access": "切换视野权限",
  "Remove owner access": "移除拥有者权限",
  "Access": "权限",
  "Default": "默认",
  "Add access": "添加权限",
  "name": "名称",
  "Current value": "当前值",
  "Remove tracker": "移除追踪值",
  "Dim value": "模糊值",
  "Toggle light source": "切换光源",
  "Delete aura": "删除光环",
  "Edit asset": "编辑素材",
  "Is a token": "Token",
  "Is invisible": "不可见",
  "Show badge": "显示数字标识",
  "Blocks vision/light": "阻碍视野与光照",
  "Blocks movement": "阻碍移动",
  "Border colour": "描边颜色",
  "Fill colour": "填充颜色",
  "Trackers": "追踪值",
  "Auras": "光环",
  "Labels": "标签",
  "Annotation": "注释",
  "Open shape properties": "打开该图形属性",
  "Quick edit tracker": "快速编辑追踪值",
  "Quick edit aura": "快速编辑光环",
  "Floor": "楼层",
  "Layer": "图层",
  "Location": "地点",
  "Move to back": "下移一级",
  "Move to front": "上移一级",
  "Delete shapes": "删除图形",
  "Show properties": "显示属性",
  "Remove marker": "移除记号",
  "Set marker": "设置记号",
  "Session[NBSP]": "团",
  "this Session": "该团",
  "Kick": "踢出",
  "There are no players yet, invite some using the link below!": "尚没有玩家加入，用下方链接邀请",
  "Invite code": "邀请码",
  "Invitation URL:": "邀请链接",
  "Refresh invitation code": "刷新邀请码",
  "Danger[NBSP]Zone": "危险区",
  "Unlock": "解锁",
  "Lock": "锁定",
  "(DM access only)": "（仅DM可访问）",
  "Remove Session": "移除整团",
  "Delete this Session": "删除该团",
  "DM Settings": "DM设置",
  "Reset to the campaign default": "重置该战役",
  "Unit Size (in {unit})": "单位尺寸（{unit}）",
  "Some of these settings can be overriden by location specific settings": "一些设置会被地点的特定设定覆盖",
  "Settings that override the campaign defaults are highlighted": "覆盖了战役默认项的设置会被高亮",
  "Use grid": "使用网格",
  "Grid Size (in pixels):": "网格尺寸（像素）",
  "Size Unit": "尺寸单位",
  "Move existing players on this location": "移动该地点的已有玩家",
  "Delete this location": "删除此地点",
  "Remove Location": "移除地点",
  "Delete this Location": "删除此地点",
  "Location Settings:": "地点设置",
  "Tokens": "Tokens",
  "Edit owned tokens:": "编辑拥有的Tokens",
  "Move owned tokens:": "移动拥有的Tokens",
  "Resize owned tokens:": "修改拥有的Tokens的大小",
  "Minimal full vision ({unit}):": "最小全视距（{unit}）",
  "Maximal vision ({unit}):": "最大视距（{unit}）",
  "Core": "核心",
  "Fake player:": "模拟玩家",
  "Fill entire canvas with FOW:": "将整片区域填满迷雾",
  "Only show lights in LoS:": "只显示视线上的光照",
  "FOW opacity:": "迷雾不透明度",
  "Advanced": "高级",
  "Vision Mode:": "视野模式",
  "Experimental": "实验性",
  "Create basic token": "创建基础Token",
  "Text": "文本",
  "Colours": "颜色",
  "Fill:": "填充",
  "Border:": "边缘",
  "Bring players": "将玩家视野带至此处",
  "Show initiative": "显示先攻",
  "Foreground colour": "前景色",
  "Background colour": "背景色",
  "Mode": "模式",
  "Shape": "图形",
  "Closed polygon?": "开启闭合多边形",
  "Brush size": "笔刷尺寸",
  "no category": "无分类",
  "Drag an area you wish to resize": "拖拽出用于缩放的区域",
  "Set target grid cells": "设置目标区域网格数",
  "Horizontal": "水平",
  "Vertical": "竖直",
  "APPLY": "应用",
  "CANCEL": "取消",
  "Please select a shape first[DOT]": "请先选择一个图形。",
  "Share with others": "公开",
  "Change mode": "更改模式",
  "Find the code on github!": "在 github 上阅览代码！",
  "Join the community on discord!": "加入 discord 的社群！",
  "Contribute using patreon!": "加入 patreon",
  "Open location menu": "打开地点菜单",
  "Open settings": "打开设置",
  "There is a new version!": "上线了新的版本！",
  "version": "版本",
  "No new password given!": "未设置新的密码！",
  "The password fields don't match!": "填写的密码不匹配！",
  "Something went wrong during the server request": "服务器请求失败",
  "Confirm": "确认",
  "Change password": "更改密码",
  "Are you sure you wish to remove your account?": "你确认要移除你的账号吗？",
  "Something went wrong with the delete request[DOT]": "删除账号时发生错误。",
  "no email set": "未设置邮箱地址",
  "General": "通用",
  "Username:": "用户名",
  "Email:": "邮箱地址",
  "Danger Zone": "危险区",
  "New Password:": "新密码",
  "Repeat password:": "重复密码",
  "Cancel": "取消",
  "Delete account": "删除账号",
  "This action is irrevocable!": "该动作无法撤回！",
  "Account": "账号",
  "New note": "新便签",
  "New Effect": "新效果",
  "Add initiative": "添加先攻",
  "Add all to initiative": "全部添加先攻",
  "Build": "构筑",
  "Play": "游玩",
  "map": "地图",
  "tokens": "Tokens",
  "dm": "DM",
  "fow": "迷雾",
  "New floor name": "新楼层名称",
  "Floor Creation": "楼层创建",
  "ENTER {creator}/{room} TO CONFIRM SESSION REMOVAL[DOT]": "输入 {creator}/{room} 提交，确认删除该团。",
  "DELETING SESSION": "删除该团",
  "`# Release {release}[LB]*For more details visit https://www[DOT]planarally[DOT]io/blog/*[LB]{log}`": "# 版本 {release}\n*更多细节请阅读 https://www.planarally.io/blog/*\n{log}",
  "Admin": "管理",
  "Grid": "网格",
  "Vision": "视野",
  "Select": "选择",
  "Pan": "平移",
  "Draw": "画笔",
  "Ruler": "尺子",
  "Ping": "指示",
  "Map": "缩图",
  "Filter": "筛选",
  "square": "方块",
  "circle": "圆圈",
  "draw-polygon": "多边形",
  "paint-brush": "笔刷",
  "normal": "正常",
  "reveal": "揭示",
  "hide": "隐藏",
  "Round {n}": "第{n}轮",
  "highlighted": "高亮",
  "Settings that override the campaign defaults are {0}": "覆盖了战役默认项的设置会被{0}"
}